允兒 vs IU 點樣揀？

左IU 右允兒

本人兩個都唔揀
本人既選擇係
GIRLCRUSH俞定廷

以下開放正負評選擇
YES OR YES

YES
YES

yes

我全都要

TB

Jennie

法國定延留長左頭髮之後twice越黎越高汁
想入紙申請做once

食屎了 拎舊屎出黎比兩個女神

而家短髮志效仲正

所以要用兩個女神名黎開post引人睇舊屎

長髮定延未正到揀佢唔揀iu允兒

定仔同大山婆
允兒同IU

Jisoo贏晒

收皮啦

做啦

我屌你老母咩
國民臭閪同過氣女神
廢既

我鐘意定定

定仔🤤

jisoo
jisoo
jisoo

q撚到 純真可愛

YES👌🏻👌🏻👌🏻

定定好憎花心羅白

打手黎講 你個標題 係幾有創意

連登我最尊重就係打手

但Sor
以下兩位輕鬆屌打樓上ALL

我愛❤Nancy

我愛❤妍雨

同時屌打樓下

樓下唔洗再貼了,冇可能win的

完post

收收皮先 仲允兒對iu 而家咩年代 家陣sm門面係Irene 佢屌打曬

你呢d黑粉彈開

我尊重你
但我唔喜愛nancy
我愛
俞定廷

Yes yes yes yes

我要MINA

朋友！

作為一個once
我都會喜愛mina

twice 8012!

無論係RM定TWICE都係9012
唔該唔好分化

sorry啊
唔記得彩瑛都係twice一員添

樓豬死基佬中2男人

得罪講句 全部都一樣樣

豹子頭.jpg

吔屎啦仆街！

IU宇宙第一！

成個男人甘, 仲要係好惡個d

召喚李知恩圖報

2018仲講緊韓妹一樣樣
屌你老母面盲定弱能
好心你啦 大個仔啦 柒頭

悶

國民公廁

好正 想做M

唔好呀

睇下啲眼耳口鼻啦 知唔知咩叫靚女丫
驗眼啦柒頭

Kai Joe

呢個post邊撚度有話靚女呀
問你點樣揀呀
驗眼驗眼 你驗下iq啦

我愛俞定廷

？

全部都唔ok
淨係阿嬌一個都完勝全部韓女

比埋粒膠你算
低b仔 自己反省下 自我中心

條友柒能懵懵咁

停左係10年前既高登仔思想

btw
ching我地繼續推post宣傳定定la！

開膠post都唔比

開番好個topic先啦

gay能到

IU好柒

somi先係最正

識屌一定屌允兒
A0毒撚先會係IU

Momo

Momoland

呢位巴打識貨

我愛俞定廷

而家啲連登仔痴到連基婆都岩...證明Hong Kong is dying 真係無錯!

gay test==

長髮定延好撚正

定定其實好有女人味

點會呀

somi都正 但正還正佢唔係我女朋友 我唔愛佢

睇都唔睇下個post就回

d私生飯話佢係G

nancy 妍雨

❤️

@james奔

😂

我都愛

講唔厭既咩

no la girl crush

長短都咁可愛咁美

做咩

ching喜唔喜歡俞定廷
唔喜歡我地無計傾

ching睇黎都偏向喜歡堅強女孩同girl crish
但實不相暪 我都幾喜歡wendy xi
想射精佢

可愛

各位定迷
我本身唔買垃圾的
但見到呢個周邊真係忍唔住入手
你們有沒有？

她是我的光我的月亮🌛

鬥樣 全亞洲根本冇女仔靚得過允兒